[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (373) 誤踩1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

返緊工 幫幫手

差啲就中伏

星期日都要返咁慘

我都扮緊工

加油努力

石斧都計咁好易

我過幾日開個金斧團 大把樹比你地斬

下 係呀
好想射波架

Lm

lm

寄左單車比你

有冇人想接佢走
意者 tg yuenwaitak

人魚遇溺左

你唔係爆左機喇咩

返緊工冇睇到就覆

個隻黑豬好似係我

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

Good Day島IU生日轉盤大抽獎party，朋友島已開

開到13:00，先到先得，派完即止，有剩就下午夜晚再開埸

獎品包括：

由於輪盤數字未必與各玩家同步，一切決定以我為準

心累..好難整

又人魚

唔係博物館咩

又話自己整到好靚

係呀，嗰隻呢，咪就係你囉

想搵個腕龍身同暴龍身

係

星期日都返工咁癲

好唔想返

以後900開始就唔會再見到人魚

揮下手 搵下其他黑豬先

850就潛啦

收到了，我都寄咗好野比你

扔西瓜搵黑豬s

早晨咁多位

我覆完就直接去左食飯 返黎先見到差少少中

對我咁好做咩

又係時候搵第8個居民
9張機票到底會刷到乜

小睫

唔要蛙

落力為你好 得不到分數

我整到高低景
你入唔入黎睇

直播

對人好就會有回報都係人生十大錯覺之一黎

影嚟睇下

食緊飯
食完開比我？

唔識直播

上嚟講下遇到邊個啫

我都想刷動物
冇搬家泡泡

哦
第一隻係老師

lunchtime 叫咗奶油豬

Pm睇刷到第九張中伏

Lm*

反轉猩猩

即係點

唔好呀
得9張身家渣

第2隻係起司
乜鬼野黎

食咁少？

係唔係老鼠嚟

爆唔爆機
同仲玩唔玩兩回事

食咁少野
我叫左奶醬多通粉雞脾

上次有人post條自然島片
個台妹講野太on9睇左幾十秒就熄左
但幾靚真係得山山樹樹花花草草

唔知食咩但想食煉奶

404想食奶醬多

食到咁下午茶

係食左奶醬多

好大貪

其實無人島係應該自然風搞咁多做咩

你動物認知障礙咁出名

懷疑人生

咁多年前

因為自然風要靚好難

係袋鼠瑪利亞

咁快又起身

中過班長

黑豬s

早餐午餐下午茶一口氣搞掂

等我轉紅字先

如果無咩時間玩
其實只可以自然風
我淨係執機場附近都搞咗幾日

尋日比人淋完花 想要個啲就唔出
唔想要個啲爆到成地都係

唔想要就唔好淋

我都啱啱執左機場位 幾滿意
決定忽視左下角成堆花 整左後山博物館先

所以我懷疑緊人生

呢樣唔到我控制

我成個地都係原色花但又驚黑洞要花時間再種

開場比我淋

放心 我訓得5個鐘都係到

需唔需要黑洞或者寄存服務呢

係所以我決定拖到最後先整果度
整完其他位諗下啲花點用先

黑心僱主

打咩desu

正想講點解你咁早

唔屎之後先執果度
由佢爛地先 好多野係果度

第四隻係雪花
我啲貓貓狗狗去晒邊

雪花都幾可愛其實

但我個島名係貓奴
一隻貓都無點奴

我會係靚既自然風

我會去破壞佢

食飽 陳生開島叫我

要食早餐

第5隻係阿排
牛牛

九張難刷貓啵

第7隻個陣刷晒幾十張都無
結果最尾係咬咬
琴日解任解返2萬

係章丸丸對你好，佢今朝寄咗呢幅假野我，我有多先比你

頂！宜家先起身
無菜賣

點解你六點都唔買埋渣架

起到身但無買你做咩唔訓前買

第6隻係企鵝 謝賓娜

Unfd

仲有3次機會

又無特別，收機去睇戲

3張票中貓

仲要係傑克

最近有咩戲

我鐘意啲細細粒啲

鄧炳強咁既樣有咩值得高興？

數碼暴龍

又睇？

蠢左琴日太攰諗住起到身

只要唔係高過我都ok
有時見到茉莉
覺得佢真係一隻大笨象

其實真係似??

隊長

高興在佢係隻貓

點解我訓前同起身後都見到你地

六點訓邊可能起到
除非你好似我咁餓醒

第7隻係鹿仔小鍵
開始諗係咪要收手

我起碼唔係日日都咁

依家覺得岩性格重要啲

係咪覺得好幸福大妹永在

其實性格係點
我無理過

動力甲有幾種色!?我頭盔黑色既

喂你想點

奶醬琴日先問完我係咪唔洗訓

喂你唔係呀

你有無訓過

喂你做咩呀

如果係第八隻村民可以收住先嘅
你重有兩個位
可以等下露營

即使係第十隻
一個月點都有人走
堅持就會贏

唔同性格教嘅diy同表情都唔同
我都好後悔一開始淨係睇樣
啲diy同對話日日重複

你就係日日都係咁嗰個

早

4

我都係

5個鐘
一陣重要去同bb玩

DIY原來跟性格架? 長知識
不過我唔鐘意燥同自戀

算
我依家最愛茶茶丸好想要

你重誇張等人走啦

睇多次？

貪新忘舊

6點都唔買

自戀有小潤同傑克
我都無暴燥
無邊隻順眼又唔鐘意狼

我記得係5隻普通

係遇到真愛後
以前嘅嘢都係浮雲

閃電

第8隻係...余板...
乜鬼野黎

我依家都想要茶茶丸

@人魚

我個fd岩岩入坑
刷到茶茶丸即要
但另一隻好醜

成日一見到就諗起張cosplay圖

最後一張 好緊張

個搬家泡唔見左

3普通 4成熟 3元氣

但頭幾隻樣板屋
又唔會捨得放佢走

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

真愛係邊

想問 啲青蛙島民落下拎唔拎遮？

咩黎

茶茶丸我願意要佢一世

人魚係想要咩？

9菜

搬家泡出現了
係熊大叔
我選擇熄game
唔准走住

No

雨褸都唔用？
好cute

仲未見過彩虹

你隻熊大叔送咗相未？
點解我玩咁耐都無一隻送相

咁快係咪我對佢地太差

會拎

未黎左無耐姐

等陣睇

你係咪成日唔同人傾計

咁快叫走定想送禮物俾你咋

唉 又要去刷任

真愛

我一日淨係傾一次拎嗰一分

睇左 係搬家泡黎
等佢轉

我都一張相都未有啦

我都係呢2日先各收一張咋

一齊追隨茶茶丸
真愛呢啲嘢係睇緣份

係睇黎我要勤力啲 順便清下倉

我玩咗50日+

食唔食得架

唔送禮物比佢地
佢地係唔會送相
相係好感去到最高果兩個lv嘅回禮黎

Gym撚 百川都好似唔錯

日日送禮+講一次嘢
懷疑我啲禮物佢哋唔鐘意
有時錢都唔回俾我

2成熟 1大姐姐 1暴躁 1運動 1元氣 1悠閒 1弱智 2普通

應該唔食得

誠b世界第一

送遮比青蛙係冇好感度加既

下？未聽過實體會咁
但eshop無
不推文thanks

冇
唔清楚你見到果間鋪係點送比你

尖撚永遠支持阿一

乜鳩
係咪假卡

弱智係咩嚟
好平均

純b咪弱智

回禮係隨機
想好感加快啲就包左禮先送

我睇下百合鍾意咩先
送極都唔鍾意咁

想試下跟網送

好正

刷到兩次都無要我淨係想要茶茶丸
有隻肥企鵝達

係呀

喂唔準咁話佢

睇過話買花紙包禮物住送比佢加好多分

大妹同純b一樣性格

咁我偷跑2日開始玩成60日 情何以堪

阿一bb都唔要 明明好可愛

阿一係最好既

最近開始包咗

真 可惜刷唔到

我先唔係

講起阿一
我想要張海報

我都係送衫都唔回禮

蟹蟹就同羅博一樣

望下茶茶丸對眼

鯊係巧巧

佢出名nice

大姐姐你同堡呢？

我又好想覆單一個emoji

佢悠閒
我成熟

🥺

終於醒

後者好似有啲誤會

諗起佢就覺得好得意
好想恰到佢喊

望完隻眼我揀豔后

我好眼訓

早晨

我呢幾日包左 就即收2張相

可惜係男

這麼可愛一定是...

茶茶丸世界第一
又夠肥

12點未夠就醒左瞓唔到

你好早起身喎好似

你好癲瞓5個鐘

佢會係我個島一世如果我刷到

點解你地全日動森 唔會出街咁

咁快追埋post

我都係我地今日咁遲訓 都掂唔到點

無剪毛咋

依家推慢咗好多

好似早你一個鐘

我都訓唔翻

早呀

離妹我眼訓

出街都可以.... 只要見唔到四葉

早晨終於有多個醒

渣ga

真毒

我廢青肥宅唔出街

冇朋友

你弱智架咋

交功課

我重想瞓 但要出街

今日星期日都咁勤力

一個鐘十下呀麻 我記得架

我係果啲要獨處先休息到嘅人
出街會令我疲勞值up

渣ga
而家先醒

我起身之後係床到成個鐘都唔想落床

返嚟又無左半日

你又幾點醒

認同

6點幾瞓 頂唔緊

你做未

啲人放假兩日都出街
諗下都攰

12點前醒左食埋野 出埋門口啦

今晚黎比我打

睇你唔起

搞緊礦場, 搵哂成個島都搵唔到最後一舊
預留位亦生唔到出黎
可以點搞

唔瞓覺係潮流嚟

我同你唔同性格

床都未落佢地成班癲架琴日

你弱者 夠膽4點就瞓

我屋企人就係我頂唔緊

你弱 1點起身

我覺得唔返工我可以成個星期唔出街

等幾日？

應該日日傾到8點

邊有朋友

已經過左3日都無

之前成日都會比同事問我做乜唔出街
唔識答
想問做乜要出街同人迫多啲

都傾唔到8點 唔夠爆

我讀書果時暑假成個月唔出街都冇問題

我真係好憎紅日出街 多人到爆

咁又唔得 會想去旅行

估下我幾耐冇出街

Agger
我平時會特登請閒日假出街
而家武肺先唔想請假坐

我係月兔

冇料啦 你又唔搵啲野爆下

1日

有冇一個月

你係熊大叔咋

我都成日想問 點解咁鍾意出去

加上天氣熱
一出門口就出汗

之前份工好正 專放平日

無男朋友無野爆

已經夠熱 重要迫 食野又要排長龍

今日已經捉咗3隻亞歷山大

諗起都想出汗

呀媽節之後都冇

比面母親 出左一日

老闆我想捉紫色蝴蝶

一隻都未見過 想過來捉

出去cafe hea我ok
但香港都冇呢啲地方
去到邊都人山人海
食下野又要排隊又要1.5hr內走
有咩好出

好正
諗下都開心

我島都好多嫁

動森CAFE

我個島有

5點先開始講

佢都無機 嬲左

佢冇機打死佢

覺得有商機大家可以係嗰到相認

應該排到下年都入唔到去
唔排了

應該無人去 都過氣左

我見紅藍已經同原價差唔多

我有諗過開間CAFE HEA
但香港人唔岩慢活

開嚟一齊打機都幾好

柒左 潛水算

啲貨應該正常出緊？

是但啦
佢都有自己game玩
我都可以等嘅
動森我有排玩

紫色蝴蝶今日未出過

淨係我都聽咗兩次

今晚見 唔好咁慘

覺得捉到佢咃絕種了

想要呢啲cafe呀
但香港做呢啲cafe通常都因為錢同名氣嘅問題
最後又係變返又迫又多人又趕人走

不了 毒撚整臭間店

咪咁

等我開 你要入黎當去CAMP
車程黎一黎無左成日

成十幾個

你想開去邊 屌你
真心有人開嘅我會去
我一坐由lunch坐到dinner都得

係三個場既人癲左

就咁屯門 對你黎講都遠到癲啦

佢出現個時間得放假先捉到

我淨係記得媽媽

媽媽個陣我已熟睡

可以hea一日嘅話其實我唔介意去遠少少

快啲開ok?

到底點解無啦啦係媽媽

講到底就係我無

唔準你咁講 你係未有

咁點樣玩動森俾人食
個個街都唔出都俾人食到咁犀利

Virtually咁食

你係將來式

其實好突然成件事

寄夠兩個

唔敢想像

Dave on左

咁以後5點先好瞓可能日日有野爆

幾時可以再同你玩

冇咩事我走先

可能佢女女

突然叫我入島
之後發現勁多人未訓

我有on架

公頻會唔會太多人嚇咗嚇

你咁早嘅

嗨 大妹

我又miss左大頭菜

瞓咗7個鐘啦

好恐怖

我早起都懶得買 錢太多唔知點用好

我成個月無買

巴打 我收到你個2件衫
多謝晒
今朝靠你啲錢買咗好多菜

玩得開心D

琴日聚集左凌晨更既一班精英

你偷偷地包養人？

笑死

巴打 我冇魚糧唔開心

我掹車邊

歸隊未

上水啦你

要就來拎 70包
上次豆柴用晒來釣垃圾
我一熄機 D魚糧就返返來

冇
光明正大

個玫瑰床同畫我都冇拎到

屌唔記得 一間比你
摘你D玫瑰幫你整

養埋我ok?最多俾你跟住哂

我係早更

冇瞓過？

未有蝴蝶
有無人幫我

我千一萬
你二千幾萬

邊個包養邊個

咁少點釣皇帶魚

發現我只係小薯

公廁
比魚糧再比機票你刷去大魚島
兩三下搞店

7點起身第一件事，買菜以為買左3轉，點知係4轉而家可以訓返

瞓咗3個鐘

下世先

我先係掹車邊去到後期我當podcast咁聽

小妹都想要機票

睇嚟你想包養我

唔好咁難聽
係幫你

我淨係包養紅字

你都就嚟有人養

要幾多

你好似最早話瞓

好好聽喎

琴晚明K真係好好笑

下次刷動物先 我倉個啲送哂俾人

我以為我訓得五個鐘都癲

轉紅字先

K

開咗島 想撞下彩捉蝴蝶就入嚟啦

就係佢 成日叉開話題

快啲釣佢上黎啦

等緊加快速度唔該
我係到啊！！！

晾埋衫過黎

冇人SO你架啦
改名做明C啦

屌笑撚死

你冇join到大場佢地bin我c

In game pm先啦

有咩蝴蝶

出咗街買嘢

你地少女場我唔入啦

唔係我唔係我

大妹

我係垃圾

暫定開到三點半

係花生場

佢哋話捉唔到亞歷山大同大紫峽蝶
今日捉到3隻亞歷山大

我都唔求標本圖鑑算

係你 搞到我狂笑

我成個島都係

究竟係咪真係有彩虹魚嫁
我十二點釣到依家啦

下次早少少得唔得

佢地傻嫁我一熄game 秒瞓左

我都未見過 好懷疑根本無呢條魚

有無咁多

送90包魚糧俾你即釣到

勁恐怖

鬥魚成十條都有 一條彩虹都未見

河魚嚟架 唔洗魚糧咁奢侈

頂 禁錯推文

我原諒你

我都佛系一日內捉哂 冇特登捕住佢

想嚟
但我加咗你好友未

老闆開左咩場

我去左外島刷

死啦 我河都冇條

本身想睇埋果集 真係頂唔順

我bb上左水未

屌你 仲同我講執好

鏟返條出黎啦

又想扮訓 今次你扮唔到

你都冇懸崖啦

去人地到釣好似開心啲

我有

打者愛也

冇得聽你把聲

未釣過鬥魚

同溪哥好似

留返俾佢同人慢慢互打啦

原來我都未有不過重有時間

你同豆腐都係變態

我發覺我乜都未釣

唔好再提溪哥

點解阿?

溪哥溪哥溪哥溪哥溪哥

去到十月但一直釣唔到 唔忿氣

你把聲都好J既我淨係J喊露聲

你實拖到10月31先釣

你都幾變態

見左幾個鐘溪哥啦

真知我心

打左十幾個喊露都唔比人瞓

你女朋友會唔會睇連登

所以唔好再咁早話眼瞓啦

所以唔再入CALL咪得

會 但唔會入黎遊戲台睇我

摘晒啲紫風信子
整完先知冇得改紅色

下？點改紅色

仲好講 以前你chur住我7點先俾瞓

燈啊

唔得喎唔入call唔俾玩

係你chur住我 明明話五點瞓

咁可以安心奶

基因改造未學過

唔係1點咩

正

唔玩

Who

Same

我脫節

芝牛咪佢bb

明C又唔開mic

你估咗好耐

佢淨係開俾佢bb聽

講緊傍晚五點

原來仲未知

我都miss咗豆腐

大妹 我隻大紫蝶呀

我覺得似係 但睇睇下又覺得唔似
係咁loop

佢bb係邊個XXX?

開咗就唔敢講笑

我哋一致通過所有人同佢道歉

係豆柴走惡 既聲

道咩歉

可唔可以去人果隻龍克斯幫手整模型，終於儲好左亞歷山大蝶

豆腐係咁霸氣嘅咩

佢地好mean 唔鬧翻佢地會比佢地恰

佢只係小朋友

走左惡仲有霸氣

有d頹要等6日先搬好個個位

想聽你地互鬧

發現個衫鋪前面預少咗位
但一搬要搞4日就放棄

我小毒毒黎 比佢地鬧就有份

啫係你話我又惡又霸氣啦

奶醬話你霸氣咋

你好mean喎 下下彈句拖gip走

拖gip出嚟一齊飲

喂！你認錯聲係咪呀

佛系算佢地笑我反差大隻佬整島

屌 笑撚死
係呢到啦屌
明C仲話拖個空GIP出來

你地加油

最頹係冇得移過少少
有時忍唔著tt

其實佢未搬好但唔俾我再改

邊個夠膽笑

我入黎果陣？

我錯

404
你返咗去之後喺我面前即刻出咗隻亞歷山大

無事 隻大紫仲喺度
捉咗喇

唔該哂

真係嚇親

上次唔知邊個又係我一走就有皇帶

好似係X月

如果你呢個禮拜都未捉到 我星期六日再開
404 半粒鐘鬆啲已經捉到兩隻

整左個靚位，等你睇

我個島壞咗我係咁捉其他都刷唔到新

出左街 我諗你幾日都唔會見到我

佢個島真心幾靚
仲有陳巴條牙簽仔睇

佢又話憎人講呢啲

真係有

我想睇你個島多啲 我機場好似同廣場差5/6格

大妹想睇？

阿蟹讚我

幫你包靚啲

我搬都要6日，整完我怕你自卑

點解你咁多野同我一樣，懷疑係同一幅圖

老闆6月仲未棄 Game既 我要約你捉蟲大會

我琴日係咁比佢地笑我島不規則

開島比你地參觀睇巨龍

我都懷疑係 我記得你廣場都係好近

早2日黎都未有咩睇

係唔對稱

無咩特別
搵河隔開左 轉個彎先返機場
仲會再整一整但大致係咁

同埋今日呀三壞左
竟然肯郁

再遲幾日又變晒la

而家執咗少少，再慢慢分區咁執

等你執好或者要幫手先黎

我重未執 我決定整到全部唔對稱 激死你地

睇不過要晏啲

我好似連河都整唔到 阿三今日同人妖狼做yoga

有時忍唔著即係做過啦

我剷定樹填返唔對稱既位

突破盲腸

封左島 唔係有diy都唔開

瞓醒

瞓緊

我連河流改道都諗左好耐 比佢地笑分紅海

拳擊鐘呢

就訓

所有人都醒晒

我都係7格咋
仲要機場直線右一格就係廣場
應該個個都整到
除非對到正廣場

唔整呀 我成日掛住執屋

我都想做，但我諗左陣
整完會棄game，所以慢慢黎算

唔唔掛我醒一醒但仲想瞓

我個個咪對到正 你估一落機係廣場係假架

me使出緊夢話

擺個拳擊鐘先可以叫醒裝睡的人

omg意念回覆

佢呢個機制係on9
但合理化唔到TT

鑄鐵壁架有冇人學

瞓咁耐

對到正嘅整兩邊小瀑布入廣場啦

今朝好早醒

個間房係廁所話事

我怕整完又話分紅海

叫佢出嚟見我

我覺得呢個幾靚

我唔係對正先冇整

我要報串 上面有d野

老公

你地點樣儲齊星座碎?
都冇流星

報咩串！？

del fd

老婆
尋晚你唔係到 掛住你

兩層靚好多 但一層夠震撼

我咩都無講 又del fd

apple姐姐

好似未學
想順便淋花捉蟲

我比人威脅 唔講啦

邊幾個Po？
講比我知

點解一層震撼過兩層

呢個對正廣場or機場對出冇野都啱整
我果個偏偏對唔正但又好近 唔整得

無野發生呀

下次去你度睇下係咪一樣

我逐個逐個問

Hello
你好乖 叫姐姐

好 但要啲時間 我大改緊

你有得兜路咪好囉，我個圖連兜都唔得呀

我一陣慢慢追po

唔知 去到紅海好似有bgm咁 好有去左埃及嘅感覺

你唔應該諗棄Game先 應該係諗如果6月未執島先

每個星座diy要用嘅碎片都好少
基本上每個星座期許一次都夠晒數

mammy

開左島了

咁震撼既景點
離妹會唔會選擇唔好改 就咁

突然醒起未拎特典
出門先

點呀媽媽

小器簿擇名
Del 第一個

想喊

報告姐姐 冇人叫mammy
點解你一時紅字一時藍字

媽媽唔好唔要我

我頂你
比意見都咁 你變啦

我無㗎 講明先

我早訓呀
你唔係都要交人咩？

小妹我不嬲紅字

喂捉到正

我唔係Dave
我唔洗點交人嫁
今朝成7點先訓

我都搵緊佢 佢又潛左

我又記錯hehe

你又小妹？

無得話佢渣ga個心唔舒服

［黃色經濟圈］繼續揸緊敵人春袋，黃App，黃報上架喇！

我大妹

save起先！

章立娜個頭係咁有搬屋泡泡 我熄機再開都仲係度

冇啦冇啦
乜都唔知

要隔日先會轉泡泡

....我好想潛水

唔洗理，聽日去第隻到

姐係我唔理佢 個泡泡就會轉去第隻度？

982 潛

成個金牛月份一次流星雨都冇喎 流星都係得幾粒

唔驚啦

我驚

好

成個月時間，隔幾晚又幾粒
其實好難冇星座碎

好多時行過去都唔係搬屋

入黎我到睇景點

996先潛啦

ma....姐姐唔好走

成個月得幾粒...

你尋晚唔係到 你唔明

搵朋友 呢度都間中有人開免費流星場

其實有冇方法快D搵流星雨係邊日?